成功爭取：取消屯公自娛區

【即時】(11:05) 屯門區議會一致要求取消屯門公園自娛區，以及加強執法。

繼續十八區遍地開花